就嚟做U記 有乜要注意？

星期五簽約 毒撚有啲驚

留意下點quit

比你打先

做u記慘過做狗

等錢洗無辦法啦

UBS?

Ubisoft?

練定手力 摺唒啲恤先好走

新年去做慘過食屎

Gu定U記先

學吓啲師兄點食女同事

做邊間？

好做唔做？而家先做？新年等收皮啦

好撚醒呀 識gu 講明u記都要問

搵定凌晨一兩點既車翻屋企

準備定一千蚊買下佢啲衫褲番工

同女同事玩開心d啦

咁都屌

U記由店長到新入職 全部位都係比狗做

諗定理由唔撈

true

我星期三簽
你返邊度？ 我德福

因為星期五得gu有簽約

做定心理準備做到仆街

自爆

學下點溝女，溝完好走啦

練定歡迎光臨，每7秒講一次
練定摩打手抄notes
祝好運

宜家仲有冇返工要嗌口號果啲硬膠嘢？

今日先黎問簽約會唔會遲左d
first imression係好緊要
你應該拿拿聲set個靚頭，最好唸定著邊套suit去，再練埋個簽名，到簽名既時候老細一定對你刮目相看。

ps上左位唔洗報答小弟

上年返左一星期Quit左
放心 應該有

唔緊要啦咁多囡囡同樓主一齊嗌

咪係
啊～啊～啊

練好d蝗語招呼支那人

狗都唔撚做啦真係
利申過來人

祝你好運，醒醒定定
小心啲女店長，之前佢比人內部投訴到調鋪

有

搭單問，岩先落左樓下間u記想in，佢話今日無時間in我，叫我等電話，係咪即係收左皮

其實u記比起好多sales算好
某護膚品sales真係慘過做狗

係太忙

等人辭職

佢話無時間lol
我純粹想搵份工賺下錢都咁難

份工真係咁差咩？
我今日行入去staff room 見成班人係度吹水好似幾開心

而家正常初入識幾錢個鐘？

我做過一排就走左 年頭年尾辛苦到死
係咁ot 超多客 完全唔夠人返工
一收鋪摺餐死
規矩嚴過返中學
之前仲試過staff room 有人掉食物包裝
之後收起左個垃圾桶 jm9
費是唔知自己做錯咩事俾人鬧 最後個個有咩垃圾都等收工/放飯出去先掉

我都係 填佐form就走佐，叫我等電話，係咪嗰樣太毒，in既機會都無

你估holy shit a & f咩

32.5都會有大把人做

準備瘋狂異退

準備瘋狂異退 凌晨2,3自己搵的士返屋企 (有得claim返）
背定6大服務用語同uniqlo基本方針
敲門入staff room要講打搞晒 離開要講辛苦晒
企機要舉高手大嗌下一位 客人埋到機要講唔好意思要你等
有心理準備企fit會忙撚到仆街冚家剷
係屋企練定3步1小跑 同10秒講1次歡迎光臨
仲有好多講唔晒
入到去慢慢領略
西工一份
但識到好多同年紀既朋友